「新手」男朋友想買相機 求意見

男朋友想買sony 5000-6000蚊
有冇好推介🤤🤤🤤
5100/6000 我個人係呢兩個到諗緊

二手a6000 +支sigma 30 1.4

你地兩個男人都唔識相機野?

上網睇啲人話去星際買 好咪信得過架🙏🏻

真希望我係男人😼

唔好去星際二手鋪 貴同d都唔會新淨去邊
上肥花好過

其實我唔識呢方面 去豐澤百老匯個啲地方買會唔會好傻仔

搵個識玩相機既朋友一齊交收
或者買新機 始終送禮物

買一手a6000淨機啦，鏡就Sigma 30/1.4 | c (Sony e-mount)啦。乜都唔識，叫個新手買二手都係免啦。有朋友識相機就叫佢湊你去睇水貨。

P.S.
你幾大呀，出嚟做嘢未呀？未就儲番啲錢啦

屌你個名
我岩岩係隔離新手post到問
咁岩見到....
唔通你係

當然係有能力買先問啦 多謝意見

你自己處理翻7.7

a6000全新水貨都係三千頭，sigma 30mm f1.4行貨就二千頭，1 set 5500有找

啱啱買咗呢set

試左機未 有無用後感

俾多小小錢買a7ii /a7r2啦，兩個人share 用，好低玩😈